如確診數字在未本來10日持續回落, 2020立法會選舉只可延至9月20日舉行

曾鈺成都係電台寸林鄭及張建宗：押後2020立法會選舉, 冇政治考慮冇人信!
林鄭話左唔怕輸立法會選舉!
如確診數字在未本來10日持續回落, 2020立法會選舉只可延至9月20日舉行!
林鄭唔好再次帶頭破壞基本法!

還香港人2020立法會選舉於9月20日舉行
押後立法會選舉至2021年9月5日

港共會推啲大陸人黎

點解係一年，唔係半年， 3個月

除非佢有信心 黎緊一年每日破百，唔係既根本自打嘴巴

之前d謠傳係邊個提意押後選舉？

禮義廉前主席囉

香港議會, 澳門、人大化

假啦唔會

今日會係第二日確診會低過一百！
除非做票, 幾時有返選舉, 奶共派都會輸仆街！

唔出聲, 就一定延喇, 屌你！

押後啦屌

咪又係老鼠
究竟佢有咩未講過

屌到佢改返轉頭為至

神又佢、 鬼又佢

萬年議會

好似澳門議會咁, 只有自己友！屌佢老母喇！

又黑面白面

問題係住係大陸五十萬既鐵票無法返黎投票

佢最屎忽鬼, 賊共都唔能信佢

做假數

支那延一年，天下圍中，宜家連歐洲各國都出來屌支那老母！支那努力！唔撚好屈服呀！

無錯， 而家驚支那縮，多過去馬
南海係領土，一寸不能少，打

屌, 港共實會度身定做比喱50萬廢老選到奶共派, 順便夾D無厘頭票落泥？

老鼠成咁仆街，佢唔係有份話押一年咖咩

直到現時為至, 35+成功在於, 迫到港共同賊共現真身比真香港人及全世界人睇